旺角私了武漢野味事件 A375救護冇戴口罩！！！

Source: 蘋果直播
A375 救護車
應該係救護總隊目冇戴罩！
推上去
救得一個得一個！

推，希望師父平安

救救護！

teui

人型生化武器無處不在

推

救救護 救手足

即刻請假罷工啦

推啊
屌你老母呢啲仆街死都唔講自己武漢黎

Pishpishpish

太遲

唔好有事

有兩隻，藍色袗果隻都係武漢野味？

唔好死

求救護手足搵人

慘啦希望無中招啦

求幫手fc番 可以睇番時間

推！

推 醫護注意

【武漢x香港】手足聯動，五大訴求，延燒大陸！ 就蔥友和香港手足聯合發起文宣戰倡議

希望唔好有事

Push

救護點會唔戴 特別呢個時候
睇佢都係廢老老屎忽諗住點人做野自己零gear

記者聽日記得喺記者會問
仲有問埋黑警有無隔壁到

玩完，冚家隔離觀察

仆街鳥。。。

政府專家：戴口罩講唔到野

救護不嬲垃圾

唉

推啊

風頭火勢都唔戴口罩，點救?

pish

GG

清算垃圾藍絲 要快啲搵到佢係邊個隔離哂啲人

求救護平安

push

p

呢次仆街鳥...

救救手足！

個堆衛生署n95呢？
擺哂係度都唔俾救護同醫院？
當人地condom?

Pish

唔該所有救護消防處理係今日之後處理所有case都一定一定要帶番好個口罩佢

唔係訓地果件啊

屌你咩你有咩事唔撚好call車呀

幫推

我屌啦

CLS

我覺得佢係刻意挑釁被打...好可能真係有肺炎

帶口罩啦

呢個時勢做救護都唔帶罩

撞

Cls

救命

邊夠你地警犬垃圾

千祈唔好有事

呢個時勢都唔戴口罩 仲要做救護

戴左口罩都唔掂
架救護車咁小空間
要ppe加n95先算安全
推

Rip

流動喪屍

而家開始

一律大陸嚟嘅都等同武漢

做救護都唔帶罩死左都無人可憐

手足萬一如果不幸奶野既

希望你地去警署報失先

其實唔使可憐佢！有好多醫護都係男絲！佢哋真係傻仲喺度吹緊疾病都唔係好勁！根本唔使戴口罩！信政府啦⋯⋯由得佢哋啦

救護唔帶口罩下世小心啲

sm 塞落口個波？

法例規定 消防救護同其他部隊都唔可以罷工

傻撚咗咩 白車最危險都唔戴口罩